我講幾句唔岩聽既你地就識入黎抹黑我係五毛，抗爭者被黑警重愴，你就去機場on99，荒天下之大謬！

呢個世界邊有咁on9既事？只有泛民維穩派至諗得出

原來過去機場就係同政府合演一場捉鬼戲去加強分化前線抗爭者